今日係TWICE朴志效加入JYP 15週年 大家有咩祝福說話?

Today is Jihyo’s 15th anniversary since joining JYP on July 15, 2005! 15 years in JYP, 10 years of training, 5 years as TWICE's leader. Thank you for your hard work & being the best leader we can ask for @JYPETWICE #15YearsWithJIHYO #AlwaysBeWithJIHYO #지효야입사15주년축하해

想後入到佢對波 條條ting

T寶最好的隊長❤️

我系ONEC呀😭😭😭

祝效寶事業感情一帆風順⛵️🌪 15周年粗卡🎉

noted.

I am the ONCE forever

默默耕耘

恭喜曬隊長

唔似有耕耘過既跡象

米反拉

至少塊面無耕耘過 唔似得Gfd

收聲啦煩膠敏喜

祝福她

下==‎

The Once +oil

恭喜曬小隊 15周年粗卡

最鍾意笑既志效

今晚俾姜丹中出幾發賀一賀佢

佢唔洗耕耘都生到歪撚晒

嘩 姜丹咁暴力 唔識憐香惜豬？

想同佢做愛

細個真係靚嘅 大個冇晒個種氣質

eat shit la dllm

抽脂

大玩SM

幸福賓周

好波

想中出佢

可以夾腸嗎？

Ho ball

細個幾靚女
大個反而好俗氣
得返一對波

殘了不少

仆街姜丹麥

入咁耐都冇出色，到底有咩好自豪同慶祝
好似周街話俾人聽自己廢

大個五觀愈來愈大

可能唔係姜丹，係JYP 爸爸

對兇出色就夠

塊閪比姜丹耕耘過既跡象

你的胸口如何,你的星途也必如何!

BYJVP

俾JYP日日操練,壓力吓變晒樣都好正常!

小弟已經買定花生等睇志效成功爭取胸奴愛郎🇰🇷🥜🥜🥜

志效細個真係好靚性格又好